近年有冇D好似天元突破咁熱血既動畫

你當GGG死ga?

法芙娜

近年

留名等睇魔法戰爭

個人認為我的英雄學院好熱血
等緊第二季

kill la kill叫唔叫近年

叫 依套我都覺得好正

根本係同一班人造

一拳超人

你知唔知咩叫熱血?

好熱血喎
最後波羅斯打埼玉
熱血到我大嗌

咁有冇一啲以機械人為題材又熱血嘅動畫推介

成套最熱血就係夢中地底人 無證打海王 同波羅斯打埼玉

蒼穹

一拳超人都唔熱血?

熱血系，勇者系呢啲好想佢地再出

講一拳d人一定未睇過天元突破

睇過 一樣覺得一拳熱血

無衝突

一拳都好熱血喎

Aldnoah Zero

exodus第9集好經典，又燃又帶到悲壯感出黎

我的英雄學院

一拳係反傳統英雄
以琦玉角度睇
無華麗必殺技
無感人肺腑奮鬥史
無死人感動場面

點算熱血？
係op最熱血

競女

喂 有話係的埼玉熱血咩 而且發夢真係熱血喎

咁全世界得天元熱血得未?
講親熱血就係得天元 唔駛討論 得未?
咁都認叻真係得啖笑

人地問有冇
冇就答冇
唔洗降低標準

同天元比個種熱血差太遠喇

我都覺得一拳好好睇
但唔係個種熱血既感覺

btw同埋近排玩完機戰係咁聽依首歌

近年係咪已經唔會再有d熱血機人番?

排球少年
認真

3季睇哂 有追漫畫

水樹奈奈強姦記夠唔夠熱血

+1

GGG無得輸，結局當年真係心up左成個禮拜

btw, 一拳最熱血個集係打海皇個集

競女啊屌

巴打係指蒼穹之戰神?

近年jojo出左四部動畫

一拳係好睇 但完全唔係天元個隻熱血
唯一可以討論下就係無證個集

其實話人「熱血一定要講天元嫁咩」
個班人可以睇一睇標題 樓主問緊咩先

Jojo?

我覺得鑽石王牌都幾熱血

可能因為我本身對棒球類有興趣

銀河機攻隊，可惜唔出第二季

天元之後無燃番

yes

school day

動畫打稻實真係

天元真係神作

單車

巴打識野

得啦 威啦

一拳都熱血

Crossange

同一班底
冇天元咁正

咪係

一拳最熱血果個係無證騎士

4月第二季

三日三夜諗起都熱血

王者天下啦

弱虫pedal 有d無厘頭 但好用撚熱血

一拳邊忽熱血

jam project

因間又比班忽然一拳fans屌呀

一拳講真真係唔熱血
光頭大魔王一面倒屈機

爆seed打個外星人𠴱度

咁多人講我英 但個post係無人既

AGREE

排球 單車都幾熱血

排球
火之丸相撲

鐵血孤兒仔好熱血

GUNDAM BUILD FIGHTER

咁講天元突破D人唔通冇睇過GGG

一拳係滾水 天元係岩漿

睇過ggg 但精神層面上一定唔夠天元熱血

ggg就可能係，gggf精神層面高天元成班啦

除左一騎救場果段之外同埋最後果兩集大戰之外同唔係好熱血姐....
好多戰鬥都熱唔起....好撚sad同絕望
黎緊又有新一季

正想話熱血係好撚絕望但係照咬實牙關爆seed
一拳真係得一拳, 冇咬實牙關可言, 係睇琦玉肯唔肯認真 ggg ova同天元都好熱血喎

一集嚟計：
gundam build fighter主角打費蘭尼綠wing
近十年最高質

有套咩天使的龍與舞
睇到你個人熱同下體充血

配埋首BGM熱血到痴線

魔裝學院H×H
熱血到高潮

蒼穹本身就係sell 悲情架啦

呢個真係13定唔知14年到而家
我都仲係覺得第一

根本全作都正到傻
係俾GBFT易衰晒變撚左肉番

單車我覺得漫畫先正
D分鏡好型

但係學姐真係好正，加把聲

Gggf都好熱血，但講真gggf始終都係比天元貼地d，熱血得黎都重要睇埋其他因素，天元真係9叫就可以打贏人，個螺旋力吹得太大，如果講純情感真係天元贏，因為真係成套都係賣熱血9叫，不過講熱血經典真係非ggg莫屬

利申 : 天元fans

GGG bluray